尋日癱瘓機場個個拍手叫好 而家就開post話其實目的係宣傳唔係癱瘓

精神分裂

係精神分裂 政治潔癖 定 五毛又出動

一開始個講法的確係宣傳

有無今日話去機場係唔想令航班cancel既手足講下

點解尋日癱瘓就拍手支持
而今日目標癱瘓就屌、

咪就係

我尋晚已經反對，話同禮拜五開始一連三日既活動目標唔同，變咗質，但無人理我
班散水撚一日到黑提住聽日再嚟一次，就變成而家咁好努力咁希望重複昨日戰果

因為佢地係散水撚

因為係機管局被逼
同你地主動問題

做法大不同啦

好多人挑撥離間，煽風點火
大家睇路

癱瘓左係bonus囉唔撚該
尋日去係為左癱瘓咩屌你老母

強烈建議！！！機場人多個陣就以癱瘓機場，取消航班為目標；人少個陣就以宣傳為目標

如果你地唔認同係癱瘓
點解尋日唔屌
你話癱瘓係bonus
咁而家直接拎bonus又屌？

本末倒置

散水撚唔想俾人話佢哋尋日做錯決定，今日就想補救返尋日失去既戰果，越搞越衰，其實認句錯再從頭開始先係最好做法

尋日癱瘓左
無航班咪仲少旅客比你地宣傳

唔屌？ 反而支持？搞緊笑

有無獨立思考？

做法都唔同
尋日係塞爆行唔到人做登機手續同入閘
機管局主動取消航班
但今日出手阻人，班機照開，人上唔到

所以我尋晚都屌咗散水撚呢點，根本偏離目標

因為散水撚同一招唔可以用兩次，所以就要挑撥前線同潔癖撚，都係果句，要冇人受影響不如返屋企打飛機

我無拍手,我不嬲唔贊成阻旅客,道理同塞港鐵一樣

不過政府自已停就係另一個問題

尋日係政府專登停止機場運作，唔係示威目標

屌 你唔入機場咪唔會阻到人囉

呢個先係重點

目的同手段都唔識分？

和理非散水撚就同泛民一撚樣
想搭大台想同人講自己個套先係work
但偏偏就係佢地個套先唔撚work
為左掩飾呢樣野佢地無所不用其極去搞散其他人既行動
真係肉撚酸到呢

又要政治潔癖
扮晒野話唔係我地阻到旅客

直接阻旅客上機癱瘓機場就等同擺旅客上枱

將心比已 你去外國旅行咁樣比人阻一阻上唔到機都會屌爆人

如果你話民意唔重要 要達到目的就要不擇手段 咁你同淋病有咩分別 記住天琦講過既野 不要被憤怒遮蓋一切

目的係達成五大訴求
手段係可以癱瘓機場/宣傳
兩樣手段都無問題
我係唔知啲人屌咩鳩

實係有堆政治潔癖撚
唔通尋日就唔係阻到人回國咩？
只係今日做得無咁好睇就出黎嘈嘈閉

我係現場 我無去阻人但我唔會反對阻人
因為今日真係唔夠人去癱瘓機場
唔癱瘓機場淨文宣仲算唔算打緊機場牌呢？
林鄭咪noted with thanks囉

我會話係錯在唔夠人
而唔錯在阻人果班人
平日唔夠人可以理解

但可否調整個運動做星期六日定期癱瘓咁樣做落去呢？人手會充足d 會比較有機會做到尋日個效果

散水撚大勝

可以唔認同方法
但癱瘓機場係手段
尋晚仲個個講到皇牌皇牌

而家就開晒post話我地其實係想去機場宣傳架咋

果啲五毛黎

又話兄弟爬山，點解勇武要騎劫和你飛

低鳩能 旅客係你嘅護身符 你搞鳩佢嘅目的係？

咪係
佢地成日想騎劫人就以為人地都想騎劫佢地

Bonus係官方on99停撚晒所有野搞到癱瘓
你主動拎乜撚野bonus屌你老母臭閪

成班打手冚家剷出撚晒黎
一時衝禁區一時搞旅客
你唔撚去切腹冚家剷

成班撚樣精神分裂

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

再阻遊客只會令和理非轉軚

但阻人上機呢個癱瘓機場既手段係好不智
不過我都明白係機場唔夠人先逼不得已咁做
咁希望手足做之前 諗下好壞處 抗爭運動係要策略同忍耐

屌 8月啦
仲用騎劫依個字

你會唔會話遊行比勇武騎劫呀

你諗清楚先講啦

大家都係抗爭者
係要左分右分

機管局自殺同你殺機管局有無分別？

我再重申
你可以唔認同阻旅客既手法

但癱瘓機場一定係要做既事

阻人還阻人，機管局取消還取消

人數差好遠
唔可以急功近利

你直接搞遊客未壞印象囉 同機管局直接跪唔同 唉 智取啦大佬

想贏就理智d啦

係啦。昨日雖然人多，但真係有影響到機場運作？係機管局ON99夜晚自己取消晒啲航班。

你咁同黑警塞白粉入你褲袋冇分別, 你要引佢自己帶, 好難明咩?